交jupas留位費要帶咩

係咪個張紙同5000就得？
唔洗寫乜科乜柒個d？

thx唷

錢

無了？

身份證

唔洗bo